LESS 1.7

Конфигурация nginx теперь находится в  volumeб который подключается к 2м контейнерам


# LESS 1.6

docker-compose.yml:
1. 3 контейнера nginx1 nginx2 grafana (https://hub.docker.com/r/grafana/grafana)
2 Nginx1 port 8001 на Grafana
2 Nginx2 port 8002 на Grafana
3 Grafana не пробрасывать ничего наружу
Она не должна подниматься если вы её стопорите руками.
4 Nginx1 и Nginx2 в разных сетях.
5 И конечно 2 конфига нжинкса которые будут пробрасывать на Grafana
